[村屋熱水爐]屋企熱水爐爆左有冇介紹

同題，西德寶點睇

pish

巴打邊間教會

爆煲制爆左，e家會係個度漏水

想換速熱，係咪得德國佬雙膽簡

pisssshhhhh

pishpish

冇人用儲熱式

冬天的悲哀

一定買電熱熱水爐，係咁多

村屋有三相用即熱咪得

古巨基督教

決定買德國佬雙膽

邊有咁勁

我都知。。

樓主最尾買左邊隻？
考慮緊電寶

真富，但漏緊水 聽日又要搞

想問巴打個熱水爐幾長？容量幾大？
屌我個廁所裝修完個空間有d尷尬
原本睇中伊莎個25L差2cm

漏水係咪左/右個減壓伐漏咋？
如果係好似係正常

水舞間咁漏 我就咁睇條喉同個伐咬唔正，叫佢再黎上過

同埋煲個時狂漏，女朋友話舊機最多幾滴，e家似開左細水制

25L

你可以搵JHR6.5

因為同佢舊爐差唔多大所以冇影響

我個爐又係早兩日係咁漏水
換左德國寶